鳩硬兄，快入

呢招是獨孤狗掍 第幾式？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

胡椒噴霧，無堅不摧，七月前前以之與警總義士爭鋒。

過期催淚彈，八月前所用，誤傷市民不祥，悔恨無已，乃棄之深谷。

紳縮警棍，大巧不工，九月前持之橫行天下。

十一國慶後，不滯於物，草木竹石均可攻擊示威者。自此精修，漸進於無劍勝有劍之境。

我一拳打巢佢啦

你點影的

哼哼哈兮

對準政權 遍地開花

鳩硬sir白衫的

你點拍的？

快使用伸縮警棍

樓主警署返工

好撚心佢啦 頭髮都冇學咩人扮型

你有？

係咪ronald黎

上次影相事件 燉咗冬菇

.